干將莫邪傻的嗎？ 王者榮耀討論區

新英打人又痛、輸出又高 你想殺佢又鬼咁難

微信組人打排位
鑽石段位
Tg: nevergiveup17

打得中先得嫁 俾人一埋身咪收皮

佢一技自保好撚勁喎
利申：鑽四

樓主玩開咩？
我玩開法師

有無師兄教我劉備點出裝

Lm

有無公會

返apps台啦傻鳩

我成日用花木一近身即秒

鑽三仔路過

求公會

我鑽五 我身邊好多朋友都上過王者
我玩法師 肉 射手（魯班）悟空 都可以

干將 場場四十幾%輸出
On9英破壞遊戲平衡

有冇q區

雖然不同區 但可以討論下

排位必禁 孔明 干將 奶媽 路拿

點解依家無人打排位

有肉保撚住 等於 屈撚曬

電腦mouse就話姐 用電話玩好難中喎
btw引起討論

屌你老母，佢個箭仲遠撚過射手

唔會 玩慣左好易中
我比個frd用干將carry我上鑽
佢場場40% up輸出， 我就項羽前面保撚住佢

成日用李白唔夠花木蘭抽

你係前面肉博 對面要企定定同你打 後面先打得中

刺客玩得勁 可以carry全隊

但團戰好似無咩用

有用到不得了 切撚曬後排輸出（輸出通常好撚薄血）

加我tg 我開谷

我都想買黎玩
但係好貴
見人勁遠一套秒人

有無人加一齊玩 長期鑽4白金1升降機
I'd:豪放而葡萄

想問李白仲勁唔勁

識玩既刺客隻隻都勁

有你巴打識點用telegram開group
Google 都唔識

驚阿 好撚屈

唔識用干將莫邪 有無得賣返出去
寧願用荊軻

買左干將 用過幾次
好撚難玩
招二三技好難中
一技個距離又短

香港點課金

有無gp一齊玩

王者 留名

琴晚3fd打rank 對面玩新英俾我地切到6分鐘投降

花木要連技唔係等於垃圾

騰訊有另外一個專畀港澳人士入錢嘅網

Tg 比你微信我再加你

買左花木蘭
玩到成舊屎咁

練緊呂布
大技殺唔少干將

加我tg

識玩嘅露娜打到佢喊

ios同android唔連得

可以
不過加好友要直接加wechat

鑽場永久禁露娜

求網址

露娜都有機會出場
蔡文姬真係唔洗玩

屌你隻野真心on9

今晚 俾個id黎先啦

lm
利申:白金渣渣

花木蘭一定係舊版最好玩
新版一出太撚屈鬥快開2技

唔一定 我覺得佢封技最正

微信an仔/ios組人打排位
鑽石段位
Tg: nevergiveup17
我加你入group

求link

無戰隊？

556793874點搞

開戰隊好似要點卷
係咪冇人有課金

課過一次拎趙雲

鑽5楊神

同隊有李元芳 10場有9場都輸
暫時ban英都係露娜 奶媽 真人 諸葛亮
打上王者唔難 練熟一隻英先
利申 最強王者

即係咩網

用淘寶代充咪得

我玩左1個月多d
正手亞瑟反手妲己都升到王者
不過我覺得李元芳幾勁
打野快帶節奏好快多人成件裝

單排？

係
中間同fd排過幾場